藍絲：今晚無馬跑都係因為黃絲無錢賭馬

藍絲：班黃絲無錢賭馬。如果班黃絲唔係去搞馬會，馬會點會取消？

就係想搞到啲屯門舞都冇得跳